覺唔覺政府有心想武肺第四波大爆發、消滅香港人

消息指酒吧、卡啦OK及兩個主題樂園周五起重開。
喺疫情仲咁嚴峻嘅時候，政府竟然重開呢啲娛樂場所，任由啲人周圍播毒、病毒散播 一定係想消滅香港人

武肺殺傷力咁高，醫療一旦崩潰就死梗；而且中咗一世好唔返、跳得1cm、纖維肺，咁多後遺症，港共明明應該無限期封鎖所有公共娛樂場所囉、永遠禁止多過1人既聚集啦咩gym room球場k房商場都唔應該再開啦 又想大爆發咩、殺咗幾多香港人啊殺人填命啊

唔該永久1人限聚令、戴口罩令、封鎖公共場所 唔好睇少個病毒！ 已經死咗咁多人！一個人死都嫌多

想殺銀髮族

後生都會死

一旦中咗武肺一世玩完 我好驚啊

所有人都會死架 政府擺明想殺晒所有香港人

機會不大

睇下幾時又放寬免檢疫
免檢先係最大威力

曲線?

機會不大？ 你保唔保證到一定唔會死？
你去慈雲山公廁奶廁板試下囉

開又屌唔開又屌

恐懼撚：最好一世都封
唔可以鬆懈！

開始扮亂屌

而家講緊係香港人既命 係咪連命都唔要啊
唔想死既人黎緊呢一年都唔好出街 一中咗一世玩完 唔死都被後遺症折磨至死

直 係咪為咗玩連命都唔要
唔想死既唔該呢一年都唔好出街食飯出街玩 一中咗一世玩完 唔怕萬一只怕一萬 隨時命都無埋

大家唔好鬆懈 起碼28日0確診先叫疫情放緩
一鬆懈又大爆發 死人無數架啦 記住唔好出街

唔放寬又點強制檢驗
仆街啦林鄭

有冇疫情都唔會奶廁所板

武漢肺炎對後生黎講影響仲輕微過感冒
70以上or長期病患先至需要驚

實際上，依家就算幾小心
政府就玩免檢爆發

恐懼撚屌人鬆懈之前睇下現實先

唔覺,你咁驚咪縮入個狗窿成世唔出街

蕭生仲日日鳩叫要放寬

煩過張乳人

唔覺

係咪為左玩命都唔想要

死都唔驚？

後遺症呢 玩殘你一世 生不如死

仲有 政府肯定報細數 疫情根本無停過無好過！

之前為左dse 跟住書展等 而家一定會為左101黨慶而做假！ 港共永遠信唔過！

你restrict佢 D人咪又係開間酒店房開P

覺，一直覺得第3波根本作地搞出黎，有乜理由完成哂政治任務無啦啦自己消失

最新！港共聲稱今日0本地確診！！！

政府肯定報細數 疫情根本無停過無好過！

之前為左dse 跟住書展等 而家一定會為左101黨慶而做假！ 港共永遠信唔過！你唔係信政府下話？

未來一億年關鍵

依家依隻肺炎已經同一開始果隻唔同
多數後生只會無病徵
我就唔驚啦

呢個時勢周圍玩 會唔戴罩 唔係廢老就係港豬啦

咪由佢死 我完全唔覺我會中

人命黎架 中咗隨時死架 仲玩曲線

誇撚大咗個肺炎好多倍，等好似伊波拉咁高殺傷力再講消滅香港人

呢D 咁既弱智post 都上到熱門

快撚啲爆添阿

試下唔好blame落普通市民同商家到先
第三波疫情點嚟？咪就係因為冇封關
其實政府一直有意令肺炎喺社區爆發 咁先可以推限聚令 打壓市民自由

真

想大爆發搞到好嚴重之後再推強制檢測

永久唔可以遊行？

【疫情●研究】年輕患者手尾長 極易疲倦 聊天也氣喘 記憶出問題

依家先知?

手足

假爆發咋 個數字機gen嘅

再有藉口攞dna 送錢比大陸

復埋課正

明明有無限聚令都成街都係人
解除有咩所謂
唔好俾港共再打壓遊行集會自由

吓?! 乜你依家覺得無爆發到咩?
只係隻毒好撚廢大家唔覺

擺明假膠

成個中國都無野，香港有野

死都死左d老人家先
幾時先到後生

我未Ugrad已經有依啲症狀 (懶) 啦

最想香港人去深圳消費

戴口罩唱k?

開又屌 唔開又屌

“個疫情太嚴重
港府無能為力
唯有請解放軍強制同香港人檢疫”
劇本已經寫好
睇下到時會唔會封城

曲直難分

黃既10幾歳, 咁玩互相傷害lo.

小小肺炎就要生要死，重話『五大素人，缺一不可』，港產曱甴人都算係華人中最差劣怕死的一群

樓主我想做gym好耐冇昅女女

港共聯同中國,會特登放隻可以殺死後生的變種版本
殺哂班後生
等到你地唔可以離開香港

假膠post

多左

三波加埋死一百個
我當4波勁十倍先死1000人

點消滅

其實你又冇理由永無止境咁樣去唔俾人開
人哋都要做生意
根本一開波唔封關已經係有心想大爆發啦

只係模仿緊啲恐懼撚

咁樣話啲恐懼撚

陰謀論
為左全民檢測拎DNA
林鄭會叫習近平SEND幾個武肺人落黎感染
到時強制檢測，唔做檢測唔出得街

我老細講左10-11月會再爆
利申番政府

wfh呢

起下底就明
仲未計入其他post
樓主份工算打得幾好

復課啦 社會正常運作啦

中咗一世好唔返、跳得1cm、纖維肺

港共隱瞞緊武肺已經殺咗幾萬香港人
啲家屬朋友全部比港共恐嚇、收賣曬

是但啦，可能早啲死仲好

要為下一波波強制檢測作好準備

等睇慶國慶群組

沒用的 娛樂事業根本唔可以安心
現在開放指酒吧 卡啦OK 主題樂園
但再爆發既話或者有增加疫病數字
幾乎可以肯定上面3樣野引爆 當然最主要係防止疫情措施不足引起

其實個武肺都係上年plan好晒

第一波就專登乜野都唔做，由得大陸人入香港播毒，其實心裡面計劃好左599G，健康碼。
但係香港人防疫意識強，暫時冇辦法

第二波推熟左599G，就專登玩到各行各業停業停擺，試下搞死黃店。但係香港人防疫意識強，港共就專登整d免檢人士落黎播毒，如果正常方法抗疫係唔會有第三波。

到第三波，有時諗d確診數字係黑箱作業，根本想推健康碼。自願檢測唔多人去，就重施故技引爆第四波，到時香港真係新疆化

做又屌。唔做又屌

中到尼鹿攞紅牌

係丫跳唔到1cm ,追唔到巴士玩撚完了

個病九成都係廢老死wor

消滅廢老大行動

一隻弱感冒。真係爆又點滅到香港人呀
係香港人自己好驚。然後因為防疫而經濟爆煲所以窮死就會

你老細控制佢幾時爆？

選舉暫停

收到料掛

呢個時勢仲去呢啲地方
中左招真係抵撚死

淋病同支那最想有齊香港人DNA 同推個人信用碼，新彊模式管治

on9 你唔屌政府唔封關?
基本野做得唔好 就黎限制市民自由
上面班病原體繼續落黎 就永遠都會繼續爆架啦

連登不嬲都逢政府必反架啦，洗咩有自己思考

屯門公園

支持一人限聚

好似冇咁嘅事喎

冇曲wo

樓豬曲線要講明？
Btw垃圾post都上熱門

ok la,我放咗一個月假。 我後生當重感冒

第四波係啱嘅
係要強制檢驗
係要永續限聚令

殺黃店，藍店有建制照唔會死

膠味好濃

跳唔到1cm
睇黎要戴罩戴到2047

呢個真 第三波咪就係免檢疫出事
到時一開返 加埋藍絲自願檢測後以為自己免疫既心態

唔敢想象個鏈鎖反應係點

雖然我都好想快d停疫症

好快又wfh

膠po
收嗲啦

佢理撚得你係咪大爆發咩, 第一就係佢要連任, 第二就係用盡方法打壓遊行權利

最好有 繼續攬炒

都唔知班恐懼撚驚乜

你想點 開又話想搞9你
唔開又話政府想整死黃色經濟圈

弱智撚

兒登特式

選舉呢

爆完賴啲人唔做全民檢測
然後推強制檢測

？ 有咩講錯

認真

曲到好明顯喎串緊恐懼撚

有無諗過有一開始已經係

膠po
拉

武肺係奶厠所板傳染？

疫情完咗又點樣繼續限聚令一陣大家又上街購物刺激經濟

10 1就到 準備慶祝群組引爆第四波

唔開娛變場所點同黑社會交代
邊有片收

第四波一定會爆，主要係要逼香港人強制做驗測。

跳得1cm、纖維肺????
Source????

係永續限聚

連登咪大把人講過囉

-.-

好心你地反還反，唔好咁撚痴線啦

蝗要黎香港返學

鄭月娥根本唸住成個香港同佢陪葬

香港人：總之唔關我份工事唔好同我講

散播仇恨政府言論？

你D基因等如你嘅身份
有哂你身份再分配出去
好似武漢無人死
彥霖成家人都變到出嚟

講到明再有下一波就會強制檢測。

唔派錢想餓死香港人

好似係支那新聞 連登仔信到十足

如果咁就叫想殺香港人，咁bj個nerd immunity到自己都中埋招應該叫乜嘢

政府重開酒吧同娛樂場所：
屌你老母有疫情仲開！害香港人！💔

政府唔開酒吧同娛樂場所：
屌你老母好多人失業鋪頭執笠，害香港經濟害香港人！💔

睇吓咩人死先，窮人係冇野輸

全香港都要陪我地內向毒撚冇得約人玩

圖書館星期四都有幾間開

邊個係陳雲

搞鳩埋班細路仔

dybala?gobert? mitchell?

根本聽到肺炎就諗起沙士所以先咁驚

巴黎中果幾個十四日都無就正選踢緊波

跳得1cm

咪又係跳得1cm

利申愛國愛黨愛港

廢老即

林鄭不嬲想整死你班仆街
你唔死多啲佢點放大陸人黎溝血

全部都應該封晒佢啦 全民居家令！

所以恐懼撚既作用咪就係支持政府打壓

5毛！Blocked!

笑咗
根本好多症狀係心理作用/本身病一排日日瞓喺床都會有

一黎近十一，二黎比商家佬夾
港府根本無咁大自主權

支共無錢時...

我唔撚知啦
我大學個陣讀書求求其其過到3就算，讀完一個學期嘅嘢，下個學期就唔記得

我都估到愛之深，責之切。睇完巴打段嘢我又對港對國加多一點愛

唔放寬嘅話樓主會出post講

覺唔覺政府有心想整死香港，唔比人聚集，停哂經濟活動，想香港人死

連燈仔:恐慌撚

+1

恐懼撚邊會覺得有問題

樓主做多左啦

反政府係一貫立場,有咩問題?

屌

連登講野好準架

因為要推健康鹿

明天照常上班

黑悟空：人類0計劃？！

推

邊有多到 啲兒登仔個個都係咁
武肺唔恐怖？ 去武漢一趟囉去慈雲山奶廁板囉唔好戴口罩囉

其實一日得十單左右開番係好正常，只係佢唔封關係咁比人入先會控制唔到

等睇下一波爆發囉, 根本佢想幾時爆幾時收都得, 無限LOOP